加拿大總理杜魯多老婆 確診 武漢肺炎

汁：蘋果

西方文明就快第一個最高領導人中招

快d換任仲好
但其實佢咁後生應該冇事 怕侵姐

要不是支那....加拿大總理早就....